政府手法由硬碰變左玩陰招

自上星期六起，黑警已經無再大規模用武力
上星期末波叔派糖
今星期林鄭出黎話設平台，監警會主席話認同獨立調查委員會

818遊行證明香港人唔怕你嚇，唔再抗拒攪抄勇武既方針，淺黃已經變緊深黃，當然和理非依然係主流

中共唔會出解放軍(可能關美國事)既前提下，佢地可以用既手段就局限左
1. 嚇你會出解放軍，之前拍片但無咩反應，連登仔表示歡迎
2. 拉攏中間至淺黃:
派糖
唔回應普選訴求，但表示有意搞獨立調查委員會
成立對話平台，但只屬圍爐取暖，可能本意想搵d泛民入去做show，但風頭火勢邊個敢入去坐? 沈旭暉受邀及拒絕後，轉頭就踩多兩腳，指平台無l用，無意加入
告元朗白衣人暴動，迅速拘捕斬人導遊、施酷刑黑警，相信有d係真condom，有d係傾掂數
3. 商業打壓
地產商登報以示忠誠，誠哥(已走資)hea覆
國泰 先拖壓，後炒有骨氣CEO，再下令國泰清算工會
民航處，機管局都有清算情況
相信機場係中共利益所在，清算除左打壓之外，仲有肅清異己目的，掌控機場

佢地方向已經由用黑警過份武力快刀斬亂麻，變成用各種陰招霸權黎拖垮運動

大家請有心理準備長期作戰

國際目光已經放左係香港，美國已經直接參與，因此提升烈度既必要都細左(增加國際同情)
反而維持每星期至少一次既動員，保持參與人數先係關鍵
要發揮創意，組織各項活動，團結陣營，維持民氣
人鏈，遊行等和理非主場看似無效，實際上有點人數，增加我方歸屬感之效，對長線作戰非常有利

暫時1,2 都無咩效，而3係進行中
大家請諗諗點應對
機場手足一定要撐

被控義士們依家點？

推